記住那關於七公的教訓

唔好亂咁開post

Pish

冇7公，我地邊有冠軍
7公好野，多謝7公

全靠佢垃圾車先可以頂到咁實

七公功不可抺

係 佢都佔一份功勞

分番塊獎牌比佢就啱

要啦屌 全靠佢係咁燈我車

場場買十蚊，沒齒難忘

七公下場繼續買主勝ok?

十蚊燈到有英超冠軍

記住那關於七公的教訓 條傻西嬲到震

咩燈
七公真心支持我轟架

繼續

佢獻出了十蚊 每場燈

咁得唔得

可有換到熱冠軍

Thx n賓

拜下七公先

銀或金都不緊要
誰做big4一樣了

七公填詞都ok